梁愛詩：引入內地國安法不適當

梁愛詩：引入內地國安法不適當

【now新聞台】基本法委員會副主任梁愛詩指，內地國家安全法與基本法23條性質不同，國安法難以適用於本港的法律制度，引入內地國安法並不適當。

驚阿？

叛國->拉得

反了?

21 Jan 2015

block

2015/01/21

佢意思係港版國安法就無問題

收撚皮啦白髮魔女

鞭

質疑國家算唔算顛覆國家？

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

梁愛詩：國安法不會在港實施

全國人大常委會1日通過國家安全法，首次有提及港澳的條文。社會關注港人日後一些行為，返內地時會否被定罪。對此，香港基本法委員會副主任梁愛詩表示，全國人大常委會法工委副主任鄭淑娜已作出交代，國安法不會在香港實施，因為這並不列於香港基本法附件三內：「國安法只屬框架性法律，即使國安法要在香港實施，也不可直接實施，何況香港基本法第廿三條已有相關的條文，規定香港應自行就國家安全問題立法。」

燒山好似有講

幾時講?